有巴打濕9啊，入嚟幫拖

佢去沙田行街買嘢啫
暴咩徒
快啲幫手檢舉
個page無啦啦post人私生活都有嘅

檢舉